Ronaldo 肥撚到...

屈身位

幾多個月大

巴打岩岩放監？

放完再入返去

移動ONEAL

講到oneal郁唔到咁

轉打籃球

靈活既胖子

外星人

出名到全世界都識都夠哂啦
花無百日紅
啲美女花瓶大隻佬靚仔到四五十歲
九成都走哂樣
更何況係技術型 體力型

講到明叫大哨梗係大份D

輕功水上飄